如果我爆2大國家級機密既其中之一個, 我怕你地要BLACK LIST多樣野

如題
你以為得FACEBOOK, YOUTUBE可以引發到曝動示威?
冇漏網之魚?
FACEBOOK,YOUTUBE就靠演算法煽動人暴動示威姐
漏網之魚係用第2種方法架
想香港和諧唔止要BLACK LIST FACEBOOK, YOUTUBE

仲要black list埋樓主